海綿彈一問

依家差佬嘅武器咁先進，如果下腹中咗海綿彈兩日一路用紗布up住兩日，keep住有用消毒藥水洗傷口但係好似冇乜用，依家好似瘀血咁樣腫咗一嚿 ？ 如果以上情況不幸發生咗請問可唔可以自行用針放血？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

留名 好撚大舊.....

推

睇醫生
話撞傷

搵杏林覺醒

你係咪出街唔小心撞到路邊單車咋？

問一問

如果發生啫，如果

手殘 Sorry
問一問杏林覺醒

612人道基金食屎